msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\panel.js
msgid "Action"
msgstr "アクション"

#: .\panel.js
msgid "Are you sure you want to revert all changes?"
msgstr "すべての変更を元に戻しますか？"

#: .\editor.js
msgid "Arguments"
msgstr "引数"

#: .\main.js
msgid "Arrangement"
msgstr "アレンジメント"

#: .\main.js
msgid "Audio Editor"
msgstr "オーディオエディター"

#: .\editor.js
msgid "Command"
msgstr "コマンド"

#: .\editor.js
msgid "Command Arguments"
msgstr "コマンド引数"

#: .\organizer.js
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: .\organizer.js
msgid "Do you want to delete the selected macros?"
msgstr "選択されているマクロを削除しますか？"

#: .\organizer.js
msgid "Do you want to rename the macro file as well?"
msgstr "マクロファイルの名前も変更しますか？"

#: .\panel.js
msgid "Duplicate Macro"
msgstr "マクロを複製"

#: .\panel.js
msgid "Edit Macro..."
msgstr "マクロを編集…"

#: .\panel.js .\renamer.js
msgid "Edit Names"
msgstr "이름 편집"

#: .\panel.js
msgid "Export Macro Page"
msgstr "マクロページをエクスポート"

#: .\panel.js
msgid "Export..."
msgstr "エクスポート..."

#: .\organizer.js
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: .\panel.js
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: .\panel.js
msgid "Import Macro Page"
msgstr "マクロページをインポート"

#: .\panel.js
msgid "Import..."
msgstr "インポート..."

#: .\gadget.js .\panel.js
msgid "Macro Organizer"
msgstr "マクロオーガナイザー"

#: .\gadget.js
msgid "Macro Toolbar inspired by the Studio One beta testers"
msgstr "Studio Oneベータテスターからアイデアを得たマクロツールバー"

#: .\panel.js
msgid "Macro not found:"
msgstr "マクロが見つかりません: "

#: .\editor.js .\gadget.js .\manager.js .\panel.js
msgid "Macros"
msgstr "매크로"

#: .\translation.js
msgid "[Macros]Macros (Arrangement)"
msgstr "マクロ (アレンジメント)"

#: .\translation.js
msgid "[Macros]Macros (Audio Editor)"
msgstr "マクロ (オーディオエディター)"

#: .\translation.js
msgid "[Macros]Macros (Music Editor)"
msgstr "マクロ (音楽エディター)"

#: .\main.js
msgid "Music Editor"
msgstr "音楽エディター"

#: .\organizer.js .\panel.js
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: .\panel.js
msgid "New Macro..."
msgstr "新規マクロ…"

#: .\panel.js
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

#: .\panel.js .\renamer.js
msgid "Reload Names"
msgstr "名前を再読み込み"

#: .\panel.js
msgid "Reset Toolbar"
msgstr "ツールバーをリセット"

#: .\panel.js
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: .\elements.js
msgid "Studio One Macro"
msgstr "Studio One 매크로"

#: .\elements.js
msgid "Studio One Macro Page"
msgstr "Studio One 매크로 페이지"

#: .\gadget.js
msgid "Studio One Macro Toolbar"
msgstr "Studio One 매크로 툴바"

#: .\panel.js
msgid "The file is empty or corrupt and could not be imported."
msgstr "ファイルが空または破損しておりインポートできませんでした。"

#: .\editor.js
msgid "This command does not have any arguments."
msgstr "このコマンドには引数がありません。"

#: .\organizer.js
msgid "User Macro"
msgstr "유저 매크로"

#~ msgid "Loading Macro failed:"
#~ msgstr "マクロの読み込みに失敗しました:"

